粉紅色filter就係鬼？一次過澄清唔好煩

你地所講既荃灣粉紅Filter果班人
你地當我認識又好 我係又好
明既 咁多鬼大家人心惶惶可以理解
但我想問你地點先肯信係自己人呢？

推

推呀推

P牌真係特別蠢 唉

粉紅色filter？
粉紅膠帶喎